啱啱又同老母口角

就嚟打鳩佢 求忍手方法

有文宣
幫手推Thanks

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

唔好理
扮聽唔到
轉移話題

但我想屌鳩佢

如果真係想斷親#@

你一日唔講922點入機場、有咩plan我都會問落去。
3條link咩內容都冇，吹1點嘅雞但叫人1230睇連登/Tg等消息係咩玩法
比你地班機場Admin撚足3次，唔想再有人被撚
————————————————
不服來辨
宜家搞機場和理塞係冇意義

睇錯口交sorry

唔小心大笑左出黎 屌

死gay佬

利申：絲扮巴 非gay

出街啦 屋企口黑面黑面阻阻
我屋企直情家暴添

你有冇錢先

咁講可能好極端好不孝
但我真心認為如果自己父母係支持班死黑警
支持佢地濫暴甚至打死我地手足
呢啲人心地都唔方好得去邊 佢地係冇資格做人
除咗斷絕關係真係唔知可以點

良知公義>以上呢種親情

利申老母黃 啱啱口快講咗句黑警死全家就同偽中立老豆嘈咗輪 話黑警衰係黑警事唔關人屋企事喎

你老母生cancer仲同佢口角

你隻破碎家庭長大既支那仔真係慘

唔怪得你唔肯帶你老母醫cancer啦一家人感情咁差真係身世可憐

喂 死毒撚 死返入你個賤種畜牲台
無人話過俾你出嚟瀨屎

你老母病入膏肓你仲得閒上連登，不愧為破碎家庭既支那仔毫無道德觀念

依家忍下先
佢地老左冇工作能力，你先搬出去住

佢老母生cancer，佢都繼續鬧佢老母，一d人性都無

如果佢老母支持班死黑警咁就抵鬧啦，生cancer已經平宜左佢

如果唔係..........
佢生樓主出黎供書教學有飽飯食冇功都有勞，佢地屌兩句咪當佢地唱下歌算

條死毒撚無啦啦發癲 正常情況嚟 可以唔使理佢
你睇下我最近啲post就知 佢個個post都會吠

答得我問題未啊？你老母就死你係咪好開心？